點解上D賣衫網 一加件野入購物車就會知我FACEBOOK?

咁岩上網睇下褲
明明係果個網咩都無登入
之後加左件野入購物車
隔一陣FACEBOOK有人INBOX我
叫我埋單比錢
屌佢用咩方法知道我FB
如果我比埋錢佢咪知道晒我FB+我個人地址 電話 信用卡乜乜物物
唔知點解好撚恐怖

問題我係個網到咩都無登入
無彈過D咩授權乜乜乜出黎
咁都知我FB?

Facebook有Script畀商家放喺自己個網
放咗之後，只要你上過個網
Facebook就可以畀相關廣告你睇
商家都可以知道咩人上過個網

商家對吓放嘢入購物車個時間就知係邊個Facebook Acc
（呢個我鳩估）

只要你冇授權畀個網攞你個Facebook嘅非公開資料，例如電話號碼
Facebook就冇權將呢啲資料畀任何人

如果你畀錢買嘢嗰陣用信用卡畀錢、填咗送貨地址
咁佢緊係會有你呢啲資料，係你自己畀佢㗎嘛

big brother is watching u

Trafficking
Keyword: Facebook Pixel